[活佛Fever] 再多兩名人士確診武漢肺炎 患者曾多次到訪「福慧精舍」佛堂

衞生防護中心調查新增兩宗2019冠狀病毒病確診個案
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署衞生防護中心公布，截至今日（二月二十七日）晚上八時，中心正調查兩宗新增2019冠狀病毒病確診個案，至今本港確診個案累計93宗。

今日的確診個案均與「福慧精舍」佛堂群組個案有關。首宗個案涉及一名70歲女子（為第92宗個案），她有長期病患，居於將軍澳寶盈花園第4座。病人自二月十三日起出現咳嗽帶痰，並於同日及二月二十三日向同一名私家醫生求醫。她昨日致電中心熱線，獲中心安排入住基督教聯合醫院接受治療。病人的呼吸道樣本證實對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，現時情況穩定。病人於潛伏期內沒有外遊，但於一月二十四、二十五日以及二月一日至八日期間每日到訪「福慧精舍」佛堂。其同住的兒子因出現病徵被送往聯合醫院接受治療，其媳婦及孫子則沒有出現病徵，將被安排接受檢疫。

第二宗個案是透過為普通科門診及急症室病人進行的「加強化驗室監測」計劃確診，涉及一名89歲女子（為第93宗個案）。病人有長期病患，獨居於北角錦屏街40-78號鴻福大樓。病人自二月二十五日出現間歇咳嗽，昨日到柏立基夫人普通科門診診所求醫，今日病人的深喉唾液樣本證實對2019冠狀病毒病病毒呈陽性反應，獲安排往伊利沙伯醫院入院接受治療，現時情況穩定。病人於潛伏期內沒有外遊，但於一月二十五日以及二月一日至十二日期間多次到訪「福慧精舍」佛堂。

中心的流行病學調查顯示，第92及93宗個案與早前公布的第64、65、70、73、74、76、77、83、84、86、89及91宗個案合共14名病人均曾於一月或二月到訪位於美輪大廈内的「福慧精舍」佛堂，或與曾到訪該佛堂的確診人士有關聯。中心呼籲於一月二十五日後曾到訪有關佛堂的市民致電衞生防護中心熱線，如該人士出現相關病徵，中心會安排入院接受治療。中心今日亦會發信提醒私家醫生最新情況。

借推po
太子站CCTV唔見佐，有無巴打搵得返

Hope to see you all in 229

立會過半，狗糧減半，
全民派錢，永不落空

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

北角真係疫區

仆街了,去過佛堂既人同屋企人
都可能中招

北角去柏立基？

冇嘢了，原來有兩個